Hij leunde met zijn rug omhoog tegen een boom, en strekte zijn benen uit tot een van hen het meest werd aangeraakt een van de mijne.
Mijn neus begon te jeuken.
Hij jeukte tot de tranen binnenkwamen mijn ogen.
Maar ik heb geen kras.
Toen begon het aan de binnenkant te jeuken.
Vervolgens kreeg ik jeuk eronder.
Ik wist niet hoe ik zou gaan stellen Rustig Deze gierigheid ging door zo veel als zes of zeven minuten; maar het leek een langer zicht dan dat.
Ik was jeuk in elf verschillende plaatsen nu.
Ik dacht dat ik het niet nog een minuut langer uit kon houden, maar ik zette mijn tanden hard en maakte me klaar om te proberen.
Op dat moment begon Jim zwaar ademen; daarna begon hij te snurken - en toen was ik behoorlijk snel weer comfortabel.
